陳柏宇2017 非黃牛有事未能去 放 2張 2/12 黃區72 33 連位

因有急事未能去 , 現讓出2張現飛

2/12 Yellow 72 33 86/87

Telegram :

地鐵荃灣線可交收

賣幾多呀

原價

留返煲醋啦

放左？

撘單原價放兩張480

幾號？

仲有冇？

Ching

想收3號2張